直接俾人無視感覺好難頂

話說識左條女未出嚟前都幾熱情 出過嚟一過食野行街之後冇下文 依家直頭回都冇回過我連自己衰咩都唔知

痾篤尿照下自己個樣

Your face

玩app識？

Face

都係個幾樣啦 樣 性格 談吐 或者識左第件

想知樓主約出黎前有冇交換左相先？
另外 你同個女仔多唔多共同話題同興趣先？

其實都唔係第一次見 我係係啲講座識佢 咁個講座完左就同佢抄牌咁 咁之後咪吹下水約左出嚟囉 嚴格上嚟講係佢叫我出嚟食下午茶 我話我本身食飽左 我都係出嚟陪下佢咁 我淨係飲野

係食野之前係WhatsApp 傾佢都幾熱情但自從果日出完嚟食野之後就連回都冇回過我

正臭閪叫雞算

出街夾唔夾好唔好傾你都feel唔到？

ok喎 我覺得 不過主要都係聽佢訴苦講咩返工好忙啲細路好煩(佢返小學教學助理) 佢話好攰所以果日我都冇留佢好夜 食完 行陣街就走 btw我啱啱又忍唔住WhatsApp 佢問佢搞咩咁靜 跟住佢回( 好忙)

我都識個幼教 又係忙到唔知點同佢傾
日日都係返工放工
就算一齊都唔會開心

請自貼

我心諗有冇咁鍾意返工呀 唔識自己搵方法hea

依家肥左費事 全盛時期啲人話我似林鋒

留下你TG，認真講下咩事

好驚 你唔係識我呀

忙都係一個借口姐
如果你對果個人真係好有feel嘅
幾忙你都會忙佢啦
巴打仲有同佢聯絡？

暫時未有再搵佢 話說我呢排睇得啲愛情片多 我有諗過直接接佢放工 會唔會太變態

lm

你同佢見左幾多次啊？
如果你見左一次就接佢放工好似有少少誇張

嚴格嚟講兩次 第一次係係講座到識佢 第2次係佢叫我出嚟食下午茶

我想問如果約完之後再約佢會肯出
係唔係關性格事唔關樣事？
因為連我都feel到當日傾得都唔太好

以前做幼教，連食飯都唔畀用電話
真係要去廁所先㩒幾下，但又驚d小朋友有意外，去完就出返去
好撚慘，放工好似脫哂節咁
但如果你包容到呢樣，應該發展到

金融保險美容傳銷，中邊一樣?

閣下太柒囉
你唔係唔知自己衰咩
你係唔想承認姐

放左工要返屋企打文件

比啲時間自己同對方啦
認識再深入啲先
又唔洗急住去接佢嘅
因為有時無啦啦咁做
女仔會覺得好反感

都係 不過同佢冇咩野好講

幼教真係忙到pk 你句野難聽過粗口

上興趣班識左個平時返工忙到癲既女仔
whatsapp pm 佢又覆機，甚至我連佢read左未都唔知 (佢熄左藍剔)

興趣班大班人上好難可以individual傾到偈

sor我返慣hea工真係唔知

我做開無視人個個

樣

少年你真係太年輕了先做得出

如果係樣點解第一係活動見完之後再約我食野隔左幾日姐

衰在對方唔鍾意你

我有類似既經歷, 約絲打第一次見面(之前交換過相),好岩傾幾好feel,行街食野,諗住之後有機會進一步發展下。點知之後whatsapp佢,佢就hea覆/唔覆,好撚無奈,依家都冇搵佢了

exactly就係咁

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

女仔好黎好去 好俾自己落台 扮有下文

your fact

突破盲腸

好賤

做咩表白咁衝動呀， 表白係當你有七八成機會覺得成功先做㗎咋喎